---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Korwin Morocz"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|150224|ojciec Basi; KIA gdy Lugardhair zaczął akumulację energii.|[Wojna domowa Spustoszenia](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html)|10/04/17|10/04/20|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150110|ojciec Basi, który zniknął w okolicach "GS Aegis 0002" (2 tygodnie temu)|[Bezpieczna baza w Kotach](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|10/04/15|10/04/16|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Zenon Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zenon-weiner.html)|2|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Tamara Muszkiet](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tamara-muszkiet.html)|2|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Siluria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-siluria-diakon.html)|2|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Robert Mięk](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-robert-miek.html)|2|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Paweł Sępiak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-pawel-sepiak.html)|2|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Oktawian Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-oktawian-maus.html)|2|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Marysia Kiras](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marysia-kiras.html)|2|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Marian Welkrat](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-welkrat.html)|2|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Julia Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-julia-weiner.html)|2|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Judyta Karnisz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-judyta-karnisz.html)|2|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[miślęg Pieluszka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-misleg-pieluszka.html)|1|[150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[echo Lugardhaira](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-echo-lugardhaira.html)|1|[150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Warmaster](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-warmaster.html)|1|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html)|
|[Szczepan Czarniek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szczepan-czarniek.html)|1|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html)|
|[Pieluszka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-pieluszka.html)|1|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html)|
|[Lugardhair](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lugardhair.html)|1|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html)|
|[Jolanta Pirat](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jolanta-pirat.html)|1|[150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Jerzy Buława](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jerzy-bulawa.html)|1|[150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Infensa Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-infensa-diakon.html)|1|[150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Bożena Górzec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bozena-gorzec.html)|1|[150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
